【反新昌反圍標】住新興花園的巴打或絲打？

如題，衣個星期六就係投票日！
新昌黑材料：

4月22日（六）有得揀點解唔揀？識揀一定揀新昌

要揀新昌7大原因

因為新昌管理有道，外判工程合約等到最後一刻才會交給法團通過（only on whatsapp 群組😉）

因為新昌有高級工程師睇住個場，明明工程要換污水喉點知成個工程變左換清水喉（有咩分別價錢好多分別，自然質素都好大分😚）

因為新昌理財有道（但為人大方），一間外來公司(S-Club)車位行政費嚴重延誤支付，前後共47個月(月費$4,300)，牽涉20萬之多；（又係咩關系？真曖昧）

因為新昌人材仔仔，工程部⋯⋯

因為新昌營造乾爽環境，恆會水泵⋯⋯

因為新昌好撘水，每逢雨季近警署閘門停車位旁地下去水位瘀塞水深及腳眼。請問衣個係咩風水陣咁多年都始終不變？

因為新昌明耀一家親，在更換屋苑外牆污水喉大工程繞過業主大會議決，分拆八次不公開邀標由管委會通過，明輝水電渠務全中標承辦；明輝承辦最後一項更換地下大堂、垃圾房、電訊房及車場排污喉工程，拖延驗收未成卻發律師信追收工程費79萬。（令人聯想究境明耀老板同新昌的關係🤔🤔）

因為新昌識魔術，2016年1月10日推翻天價維修的業主大會現場錄音、錄影不見了，(其實所有屋苑資料須至少保存6年，銷毀是不能接受) ；管業處去年六月報稱電腦硬碟忽然壞死、有關法團電子檔案竟沒備份，盡皆流失。（除左送佢一句，‘’與時並進‘’之外都唔知同佢講咩好😖）Its Magic😎

留名跟進
可唔可以講講泥頭嗰啲事？

你想知咩？

點解唔清走？

新昌重未執

以上兩個問題我都想知，但屋苑法團打算同佢續約 小業主咩都做唔到